【半夜西波】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1左

牛奶復出戰

新po can talk了

=.=

大波治淨係可以同班小朋友練波
點會出佢打霸氣盃

食左兩個幾鐘飯
再送佢返去

食法國大餐

日本野咋嘛
食完打左陣 機

但小朋友都有機會出

過去左個轉會窗佢走唔到簡直係雙輸

見到痢和波仲開心過爺爺辭職

又酸

見到張90又垃圾時間先出場就百感交集

冷板謝拉特

雲加

留意到張狗今個球季仲未保持到清白身
場場都有失波

唔關佢事啦
成隊波表現差咋

阿狗同痢

爺爺落左降頭

唔關佢事都保持到

李城果場失三球
史篤城失一球
對猁失四球
對鏝城失五球
對西波失兩球
有份落場既比賽都有失波

Ox轉會先係雙輸

牛奶

好撚眼訓呀

咁岩姐
真係唔關佢事

一場半場就唔關佢事
10場8場就要諗下係咪真係唔關佢事了

總之唔關佢事啦
一定係隊波既問題

領隊問題

如果佢係隊波入面
仲算唔算唔關佢事><

我廠有nelson做後備，講突破同張伯倫差唔多，防守又差唔多，一樣計HG

只係唔gur張伯倫對猁行行企企

屌以為尋日係星期四深夜有歐霸睇 捱撚到兩點幾瞓撚著咗 起身先知原來今日先係星期四

唔好怪張伯倫啦
你隊波守得廢咋

Nelson人工平好多
雲加

雲爺爺最廢

下
2點幾都係星期4喎

咪撚嘈啦

佢咩國籍？

英撚

英超球隊歐戰隊隊都踼得好有霸氣
阿狗

痢???

吊 半夜兩點幾呢啲當係上一日啦

手足睇慣歐聯今年係有d唔慣

痢讓番個位出黎啦

踢得好好

不過比張九零黑住

黑氣石

佢哋要教訓蝗螞呢隊西波牙

佢地要屌西阿

屌咗啦 佢地主要目標係令西維爾失分

幫禾地報飛機盃既仇

聽日放假 今晚都唔係好想睇

塞車塞到2046

歐霸呢d西波就算鳩數啦
老野咁都贏唔到就自殺算啦

哈里簡尼 有線叫驚因

贏唔贏有咩所謂，都出後備啦

連D後備都踢傷埋

同路

傾

返9點2
而家仲塞緊車

唔洗驚，返工遲到唔會記缺點

垃圾
禾刀到公司了

哈里傾

驚佢炒我咋

今晚基禾山 鐵三角

驚西咩你本身都三個月約之嘛

今晚睇我

今朝返早 唔夠訓

頭先架巴士喺公路死火
而家上左第2架,喺觀塘塞到仆街

豹叔

有無手足對日本統一有興趣，呢排睇佐d 關於...

有冇同阿頭講聲先?

有呀

咁得啦，一日半日冇問題

Sd 左封email 去問隻 it 狗 搞咩春咁耐都未有 access -_- dklm 又耍鳩我話可能唔見左張form
叫我再email 比佢幫我搞

夢遺ig story

Debuchy and Chambers weren't involved in today's training session.

🤷🏻‍♂️

張伯斯其實咩事

真係Nelson右閘

同張伯倫個名差唔多，連坐法

入到歐霸決賽先睇

終於到站
遲成個鐘

又識歷史又幽默

呢個就係你以後嘅返工時間

Chambers is recovering from a thigh injury, lol.

有人咁講

而家d後生..........

又jer

你都識歷史但你重幽默過OG

ho ball

而家d巴士..........

屌奶星幫手jer OG啦

想JER左你先=.=

南歐、蒙古統一史翹楚 － A.Milik

冇三子格劍 又玩奶囝

屌奶星點jer得落OG
OG識中史咋
但你識意大利史
你咁宏觀，眼光又超卓
又不理會世俗規條（走數）
直頭係亂世之奸雄
你行先過人就預咗會被人j擊

大陸乜都玩電子化

ching ho ball ar

保蛇仲熟悉蒙古統一同稱霸既歷史（射鵰英雄傳）

食唔死先講啦

識中史=大中華膠 垃圾
意大利史=國際視野 博學

agger

請真，fintach黎講香港真係好落後
大陸贏香港好多好多

Yes, 香港連payme呢d都少人用

Payme辣殺
Tng tap & go 唔上得大台
最緊要係臭雞八達通

payme幾好用喎，一send條link就收到錢，再轉一個working day就返得出銀行戶口又唔洗手續費

以前有人申請信用卡增值payme再過返錢落自己戶口刷信用卡積分，依家payme限左個人戶口一個月最多6000

政府唔配合，冇一個劃一既模式去做
payme, tag and go 果D 個個各自做，政府又掛住炒地炒樓
過多幾年就會見到個分別

其他銀行戶口都用到唔洗手續費?

唔講用app, 香港連debit card都無

個創新科技局長攪過D咩

今季拎到歐霸同聯賽頭四就收貨

有其中一樣就偷笑啦.....

諗下好啦

我citibank用緊debit card

唔洗，payme過落hsbc／hase係即時轉出到落戶口，其他行最多2-3日，最快1日就轉到 不過個人戶口有限額好似得25000／年，過左呢個數就唔可以再收到錢

一係註冊間公司轉做商業戶口

連馬雲都屌柒香港個創科局長

講女

前四無可能架啦！跟曼聯腳步，博一博歐霸拉

買條菜都要手機付不了
依家濕淋淋銀紙可以拎去同馬會買現金卷
第二日cashed 稅都唔洗交

但聯場宜家先打佐4場咋喎...

兩樣野可以並行姐，香港咁多年都係得八達通係普及d

來屆英超冠軍簽左黑氣石無然過

可以用黎食飯俾錢咩

曼聯 曼城 車仔 熱狗 利記
排隊都未輪到孤鳩寒阿記

可以架，我之前ICBC都有一張

搞到d老野要交稅 你估行到
的士佬依家唔洗比稅

係既，有d淨收cash既行業真係可以唔洗交稅，的士佬先咁抗拒八達通同電子支付

salon又係 條數任你寫

u屋企人

今季唔出山狗肯定有頭四

禾仔駛唔駛出啊?

好方便

矛錢既話有幾方便都冇用

所以香港落後囉
大陸果堆大城市發展幾快 香港過多幾年有冇面叫自己做國際都會

對面個隊出

都是當信用卡用但唔駛經visa

大賽出

小心米八咬你

問題係好多人唔肯認落後
尤其班連登仔
(雖然我覺得電子支付未必岩香港人用 )

但其實歐洲d大城都唔係好用電子支付個d野🤔

電子支付大勢所趨，歐美日都用緊，大陸仲領先全球
過多幾年就會慢慢見到個分別

成班井底娃返鄉下住就岩
電子支付點會唔岩 香港人人均唔止兩部手機

北歐一早用緊

八達通個發展停佐好耐

大陸電子貨幣發展得快
主要都係假錢多啦
不過香港都係不思進取，當年8達通領先人幾條街
結果拎住黎打十幾年飛機，而家人地都過曬你頭都唔會去改進下

歐洲有d區興復古

電子支付唔係唔好
不過好似大陸9咁用wechat俾就一定唔好囉
wechat好似唔是金融機構
受少好多監管

其實好方便，同fd食餐飯，碌卡果個又要收返cash又要入返落戶口，入返落戶口呢下先煩，幾百蚊都話可以當禁定錢袋係身度，一大班人食飯4位數字咁點

入錢機得hsbc入錢可以入20, 50，其他至少入100，排counter就更加on9 但用電子錢包例如payme，tng呢d連豪子同仙都可以過埋比你，又唔洗你自己入返落戶口，食完飯禁幾個掣搞掂

你過到老野個關先算啦
d公司電子支票都唔願意用
好多電子野 老一輩根本唔信 或唔識用
唔係點會排隊拎 錢

底褲佬出公海撚熱狗

無朋友, 點知姐

香港廢老=毒瘤

又唔係二元對立，發展電子支付同時冇人叫你一野cut走哂d銀行櫃檯

不嬲去開快餐店各自買完再坐低

所以香港攬住班老野一齊等收皮

wechat 係媒介only
真係做支付既係背後既騰訊唔知乜乜基金
原理同阿里巴巴支付寶一樣
都係受到金融監管

買野成日用八達通/Visa
比人笑 少少野都要用卡比錢

雲加確認奧斯爾以及藍斯將唔會出戰明晚歐霸盃賽事，而同時高基連因大腿內側拉傷將缺陣三星期

電子貨幣真係大陸做得好過香港
不過費事講咁多
陣間俾人話係0.5

U個一蚊唔見佐, 得返0.5

試下同d老野講啦
m記推部自助機 d廢老都要去排隊
迫個職員開機

我都係去排隊-3-

咁M記部機又真係幾ON9既

咪話冇人叫你一cut走哂佢囉ryo蛇……

其實...我都唔識用m記部機🙈

以前我都唔係好識用，唔識點禁汽水走冰

係班人唔願意用新野
你比佢地都唔會用

我都係排隊，咁先可以同d mk 妹傾計

有得禁走冰咩

有counter不知幾好
d廢佬唔識用係到磨唔知幾耐
不如去排隊啦班垃圾

扮唔識用 叫mk妹教

有呀 以前唔想飲有冰汽水係度排隊排到on99，點知部機係加配果度有得禁 刀系個m記staff教禾禾先sick

渣架，男人老狗飲杯汽水都走冰

寧願佢用日本個d機
入錢>“簡”餐>出飛>入去交飛等食
識字就識用，唔識字都有圖睇

有無人知我講邊種

拉麵店出面果d

點餐版汔水機

m記有冰果d汽水一擺耐少少就變到勁淡

咁咪比班願意用新野既用囉…冇衝突架………………

m記部機係咪無得走醬個啲....

多醬少醬走醬走xx走xx果d全部都有得禁，只係麻煩d…

wtf完全唔知 屌我仲次次硬食啲醬

禾刀5sick 撳

食包唔食醬

好似汽水機咁個隻牙嘛
但香港咁多人出街食飯 實有d 76 3心兩意揀勁耐 /㩒錯 搞到排哂隊仲on9

食物敏感...

睇左篇文講新加坡都傾向用現金🤔

金頭髮黑皮膚藍眼睛

打飛機打到發羊吊

射精射埋血

?????

你第時個b

唔係u做爸爸咩 定我記錯

California girls

唔洗做拉

想像唔到

黑皮唔會金髮

染

古天奴散步甩波=25狗

張狗散步hea踢= 西波無心踢好正常，客串姐仲想點，雲加唔識用佢

利狗邏輯

新歡舊愛係咁嫁啦
不過新歡係張狗就真係柒左少少囉

啱都想開PO講

古天奴去巴, 同張仔由阿記去利點同啊....利記係以前拎過歐聯大球會, 阿記只係近年拎佐3次FA CUP咋

多謝你
以後唔洗排了

利仲要有10幾英超

G持

不了, 突然有野DO, 費時開佐PO唔得閒回就俾人JER

豹叔今日牛一
邊隻死痢狗敢駁嘴就打到佢鼻屎都飛曬出黎

炮縮日日都牛一架啦

呢個POST入面班痢狗

今晚書波點蒜

留力英超

炒雲加

用咩藉口？痛失霸氣？

廢

死肥仔先食M記

U快D出去開PO啦

雲加唔旨在呢D歐洲杯仔

足總盃>歐洲盃仔

開左了...........

想改個篇野做古天奴開PO 但好撚長

幫手推下pose

拎住張飛去拎餐到同佢講都得個喎

食M記一定要多醬同走鹽

推左

熱刺主帥普捷天奴認為，在英格蘭，英超的優先級高於歐聯，這對於他們在歐戰的表現將會是一個劣勢。

肥普説道：“對於每一個英超球員來説，聯賽才是最重要的賽事。這種感覺就像在意大利，歐聯是最重要的賽事一樣。在英國文化中，英超就是最重要的，其次是足總杯。”

“歐聯和歐霸盃雖然也很重要，但與之相比，他們並不處於同一層級。這很難像外界具體解釋，只有你身處英超，你才會意識到英超在每傢俱樂部以及每個球員心中的地位。”

“在西班牙或者意大利，歐聯的優先級總會排在聯賽之前。而一些低水平聯賽的球隊，也會認為歐霸盃比聯賽更重要。”

“你可以理解為英超是世界上最困難、最精彩以及最刺激的比賽。聖誕期間是最忙碌的，而其他聯賽基本都有冬歇期，這為他們備戰歐聯創造了有利的條件。但在英格蘭，這不能改變，這是一種文化，我們必須另尋一種方式來讓自己保持競爭性。”

留返佢個原本個PO D留言,諗都唔使諗,又環保

Real

法國班阿狗好肉酸, 自己都未打衝晒出黎抽水, 今晚佢地然唔到, 我實出去鞭返佢地

打副選唔計啦

禾確特工隊巴打係唔係度 有法律問題想問

屌緊女

佢喺倫敦有時差牙

6c費每秒1k

OG我忍左你好耐

Og咁都知 果然見多識廣

Cow4女

快啲屌佢老母死全家

又可以窮環遊世界

迷普依家趁禾清唔係度就起勢咁jer佢

好小器

普狗叫佢出黎隻揪啦

你仲夠膽講隻抽

有無巴打判斷下，家母同人係街市爭執比人噤住打，其間無還手，但係最後嬲得制用生果掟番佢，但無掟中，閉路電視影到曬，應唔應該認打鬥罪，定係唔認等個官判好啲

出埋6c信比你

域子幾時同羅寶隻揪牙？

i am waiting you,域子.............

未到OFFICE HOUR, 未上黎蛇王

巧京

鍵盤戰士

羅寶遠走澳洲了

又jer我

澳洲要visa 不了🚬

學埋熱狗套口頭勇武

死都唔好認，你老母比人打有驗傷架嘛，對面傷都冇傷到叫打鬥？

警犬一定又係話認左佢最多判罰錢叫你地認左佢算

怕左域總

忍左咁耐唔還手 都唔忍埋個個一陣仔

澳洲VISA弱智都批
只要你唔係大陸出世

佢老母已經勇過哂 呵清+路狗+域子+羅賓加埋了

暴徒

亞冠中左布里獅班獅吼咪黎

到時又賴架啦你

問禾清好d

有米

不如羅寶指派一個人係香港同域子隻揪啦

有人課金牙

就決定用你啦OG

禾清：criminal唔熟，答你唔到

叫牙奶代打 兩米巨人

不過都冇乜機會架啦
當住同東方支籤一樣先

禾160 200磅大肥仔，責刀責死域子啦

意大利大隻佬.jpg

平日機票唔係好貴

街市嘈交都要搞到上庭

呢度撚人都要出6C信啦

黑警收到有人打交，唔肯私了就係咁架啦

超越左人性底線

唉，唔熟法律真係慘，個cid要我媽半個鐘內答，求禾清顯靈

call法援6c la一係你…

陣間佢顯靈答你唔熟criminal

第一樣野就係同猶差落Cautioned Statement果陣有無認俾人噤住打之後掟生果先，跟住是咪真係落左charge告公眾地方打交先
就咁睇呢幾句，可能有個好微小既機會可以argue自衛既
不過打得官司錢就唔少得了
最後就係就算上庭果日都可以好平幾舊水搵duty lawyer
建議同當席律師講搵個prosecutor傾不提證供起訴簽保守行為(呢句野我諗猶差有機會已經係差館講左)
無案底,12或者24個月內唔可以再犯任何刑事罪行

利申 非律師,資料只供睇一睇

法官

猁吾色踢R聯比返老野啦

同你阿媽講：有乜留返同個官講

路狗真係狗黎

跟呢到d ching 學野姐

法官都係6c黎,me俾呢D只係非專業意見
極度建議最後都係搵律師俾番專業意見

真。石永泰

佢有講曬成個過程，黑警都話閉路見到我媽比人打得好勁，而家就係問我呀媽認兩個打架，話認左就守行為同罰錢，打人個邊有個女係黑警黎，都唔知有無偏幫 多謝你既意見，雖然我唔係好明個情序

d利撚係咪唔清楚人地笑緊佢地d咩

真。泰叔

有CCTV打死都唔認啦痴線

不嬲搬開龍門 由佢地啦
大把人知佢地理虧 得佢地自己覺得冇問題

原來豹叔你一直都呃緊我地
今個星期都唔會祝你生日快樂啦

好仆街

如果係不提證供起訴簽保守行為既話即係代表唔認罪,不過同意案情,法官會講一年或者兩年內不再犯某D罪行既話,呢單案就會完,就會無案底
如果認左罪,咁就唔會守行為,好大機會罰錢,但係就有案底
如果黑警真係咁講,應該係陰伯母了

巴打

黑警最撚鍾意水鳩人認罪

單野最後係由警察吿定係當事人吿牙

警察落charge呀，當事人告的話係民事

刑事一定係警察

咁樣做少好多野?

咁未唔好認罪囉 真係有乜留返同個官講好過

要問豬蛇先知

出面班人死左佢算啦
淨係睇到我地屌古

出面班人死左佢算啦
淨係睇到我地屌張

佢地已經太搞笑 唔去笑佢地鳥

最衰都係隊波 搞到班fans都癲埋

雞

利狗真係搬龍門嘅極致

佢地又moon po牙？

阿9好多9c9

u2

以前都幾欣賞d痢撚死忠
隊波頹都堅持落去

近幾年獌沉左就當正自己正義必勝咁
+2gc都無佢咁癲

獌軌都有英超串得起我都明白
班臭痢狗十幾年冇捧過盃
05年仲要係咩聯賽盃
隊波好少少就衝晒出黎柒

歐霸

死猁狗可以拎到張狗個標準對番古天奴咪唔撚笑柒你囉

今日返工冇咁悶了 有得笑下

又要返去對住女同事

咁又點牙

叫春吧

星期日都開房啦，而家殘廁熱下身先

去男廁執番幾濟先啦

今次有無what the difference between...圖啊😂

幾年前好似有個聯賽盃

班猁整係正皮唔留言

點駁姐 人地成塊臉腫哂啦

多謝各位巴打們既意見，咁樣應該決定唔認，剩係掟生果應該唔算打架呀嘛，黃教主長毛立法會都掟唔少，係掟玻璃杯個次出事，得半個鐘唔可以等埋禾叔先決定

好尷尬

睇住你阿媽好過 陣間犬隻圍你阿媽就煩

打多佢一濟先認

佢人在倫敦
應該訓緊教啦

倫敦朝早七點咋，可能未起身

除左唔跟佢入女廁 陪同望實你老母先
咪比佢簽到任何野

唉，我唔係香港 我都想陪佢去差館

有冇撮要個位手足咩事

以前份工成日要同警犬一齊做野 佢地最叻 嚇+煩+兇到你認罪 自己小心

叫你老母千祈唔好亂簽野呀
仲有唔好亂講野，一陣講錯野比到位人入就麻煩

叫你阿媽唔好認
無錢請律師 叫迷普比ok

簽左到上庭就88

香港警狗做野手法同黑社會無咩唔同

yes 狗黎 同路狗差唔多

有，黑社會講口齒d

我之前做政府工程幫警署加建野
班仆街警犬當正自己專家咩都大鳩人
少少事就打電話黎煩住曬
連建築署d大粒野都頂佢地唔順

Gg

不嬲係咁

吊你咪9c啦 幫手足要緊牙

U 9c9

U do baba la gum dor dad

你同阿媽講 企硬唔好認
要認上到庭先認
犬唔係法官 不能判斷對與錯

【體育】阿仙奴今季出戰歐霸盃，即是說通常在周四有比賽，周日就要踢英超，但領隊雲加坦言球隊有足夠時間休息。

阿仙奴在今周周四晚於歐霸盃主場迎戰德甲科隆，周日就要在英超早場作客車路士，賽程非常頻繁。曼聯上季征戰歐霸盃時，領隊摩連奴就不時炮轟英超賽會的賽程安排，是英超球會在歐洲賽未能獲得好成績的其中一個原因。

不過，雲加（Arsene Wenger）對此就不表同意，認為球員仍然有足夠時間回復：「這是一個好機會，去讓我們證明實力。上季我們也曾在周三晚硬撼巴塞隆拿，之後周六早上鬥愛華頓。賽程密影響表現是個先入為主的想法，足球是在乎你當天的表現，3天絕對有足夠時間恢復體力。」

雖然雲加這樣說，但有指他已決定在今日之戰讓7位主將休息，包括門將施治、中堅哥斯尼、中場艾朗藍斯、奧斯爾、格列沙加、前鋒韋碧克及拿卡錫迪

叫你阿媽同d差人講：我有乜會同個官講 你收嗲啦

U no gf la diu

犬為左省卻程序 小事都會叫人認左先
去過雨革既都知啦 兇鳩你

警告你唔好再9C

佢冇左條女 現家痴撚左線

警察又講認就守行為罰少少錢無案底，我家姐叫媽認，又叫我勸呀媽認

信手足啦 乜乜不提證供起訴啦
認罪又點會冇案底

幫緊手足 你jer乜牙=_=

mark低邊條警犬講

同你家姐講，你老母無犯法認咩呀

冇用架 口同鼻拗

刑事認罪點會冇案底，有手足講過不提證供起訴，但萬一檢控唔鐘意唔ok咁又點？

加上又唔係黑警判，係個官判，陣間遇撚著d釘官，你有錢你老母都移唔撚到民 你地三代都會因為咁做唔到高級公務員，自己諗清楚

手足阿媽俾人㩒住打個時完全無還拖？

唔會有用，年中唔少執法人員氹完人認罪之後個官唔係咁判

阿蛇話冇講過 你自己要認罪 關我柒事牙

係佢同你落口供果陣
會講水蛇春咁長既警誡供詞
之後會正式同你講口供
佢會開始問你問題
你可以選擇全部問題唔答
之後猶差果邊可能會refer去DOJ
再決定落唔落charge
我既非專業意見係所有問題都選擇唔答
同埋睇清楚所有野先好簽名
因為筆錄既口供你答既每一句都要簽
包括你講唔答，佢地會寫你 唔答

低級都做唔到啊

可唔可以講下你老母做左d咩事搞到比人撳住打？

個個比差佬拉完都話認左佢好少事架啦

低級果d例如aco果d唔洗查三代，但一去到主任級就要

根據正苦請人既準則，自己有案底既都可以apply低級既公務員，唔記得總薪金表唔會過第幾個point既公務員都可以考，但請唔請就另一回事

紀律全部唔請啦

警犬：殺人？好少事ja，認左坐兩年
法官：疑犯無心改過，依例判終身監禁

警犬：正！輕輕鬆鬆又一單

紀律部隊唔洗講都知冇機會啦 ，文職公墓猿牙ching

Reported
有咩留返同個官講

警察誠實可靠 話無勸過你認罪就係無
你自己誤會左關差大哥咩事

Og好串

岩牙

路狗我忍左你好耐

隻抽

Sor牙 系禾吾岩

og我忍左你好耐

留番同條女講

叫路狗同og講：我有乜會同條女講 你收嗲啦

吊你老母

路犬同條女又咩事

條女迫婚

撚狗

手足幫個仔改左名未

峰迴路轉

條友應承左？

雲加毋懼賽程密：3日夠唞！

【體育】阿仙奴今季出戰歐霸盃，即是說通常在周四有比賽，周日就要踢英超，但領隊雲加坦言球隊有足夠時間休息。

阿仙奴在今周周四晚於歐霸盃主場迎戰德甲科隆，周日就要在英超早場作客車路士，賽程非常頻繁。曼聯上季征戰歐霸盃時，領隊摩連奴就不時炮轟英超賽會的賽程安排，是英超球會在歐洲賽未能獲得好成績的其中一個原因。

不過，雲加（Arsene Wenger）對此就不表同意，認為球員仍然有足夠時間回復：「這是一個好機會，去讓我們證明實力。上季我們也曾在周三晚硬撼巴塞隆拿，之後周六早上鬥愛華頓。賽程密影響表現是個先入為主的想法，足球是在乎你當天的表現，3天絕對有足夠時間恢復體力。」

雖然雲加這樣說，但有指他已決定在今日之戰讓7位主將休息，包括門將施治、中堅哥斯尼、中場艾朗藍斯、奧斯爾、格列沙加、前鋒韋碧克及拿卡錫迪。

歐霸前瞻︰阿仙奴半力出擊靠晒A山

20年來首次出戰歐霸盃的阿仙奴，周四晚將出戰H組首仗主場迎戰科隆，領隊雲格決意收起大半隊主力，僅派王牌阿歷斯山齊士孭飛上陣。

兵工廠周末英超將有作客車路士的大戰，決定留力的雲格今仗不會派遣施治、哥斯尼、艾朗藍斯、奧斯爾、格列沙加、韋碧克及拿卡錫迪等主力上陣，僅派「A山」及韋舒亞擔正。

「教援」表明阿仙奴將把集中力留在英超賽事︰「我們過去20年都是藉著英超前4名打入歐聯，這是最好的方法。」

對手科隆今季在德甲開咧共不順利，3戰全敗只射入一球，當中包括剛以0︰3作客大敗予奧格斯堡，加上前鋒魯特尼夫斯今仗將要倦勤，令科隆攻力更加成疑。()

我地講緊女啊，6點後先啦

佢諗住拖呀

垃圾，對感情咁唔忠誠既男人食屎啦

由mk子把口講出黎真係特別有說服力

星期日幾點爆房牙？

冷戰緊 前排屋企有d事冇同佢講
同左我拍左就7年 之後話我唔當佢係屋企人
又翻舊帳 話我乜都瞞住佢乜乜柒柒
又話我吾守承諾 又話自己青春唔多 唔知可以再等我幾多年 話我幾時先識大

就黎睇左10次

佢叫我上佢屋企

其實佢唔知我有女

吾你老母

路狗條女有咁耐咩

輪換完希望星期日唔駛輸

好撚仆街

黃埔冰樹牙？

次次刀有手足問 我今次copy左系備忘錄了

有牙 我好專一架

po係第一頁啦
整返個Q&A

我識背啦 屌你老母 咪撚左理路狗啦

路狗搵SP咪9理條女啦

Og 吾知死左去邊 平時會代我復述

代你複述完又jer禾，不了不了

路狗還有腦細…下次腦細再飲醉上佢屋企就唔係上連登、打PS4了…

吊你老母 仲記得

不說了，佢屋企都係有錢囡
我條囡本身都有錢囡

咁仲唔結？

個個手足都記得清清楚楚啦

諗住拍一世拖

下次就上腦細

MK子真系巧撚尾g

你條女有錢，知你偷食都唔飛鳩左你

YES 甜故D 劇情咁

Mk子碌鳩sick轉彎

差唔多成40碎

我正人君子 掂都冇掂過佢 咪又屈啦

咁我本身都唔窮

你真係好撚MK

你咁諗姐，條女唔係啊嘛，
邊條女唔想著婚紗啊

冇掂過，但全身都睇勻哂…

汪汪汪-3-

大家咁話

收嗲啦......

又夠鐘互含

SP風 SP刀龍

你食屎

NO
我個D唔係SP
大家交流下咁姐

MK子可唔可以養埋禾，汪汪汪

gun

交流體液

話說尋日食完飯

係講就快啦…

不了啦，點會搵個靚仔過自己既返黎，一陣爭食牙

科隆今季三戰全敗
又係時候幫人打起

除左褲，快！

禾清追返post，有巴打有法律問題，雖然過哂時間，但你講兩句等佢安心下好d

邊方面㗎
其實我做 corporate 野其他 law 既問題我都係 google
不過你大概講下喺冰頁

敵已達

吊牙認真左

有無巴打判斷下，家母同人係街市爭執比人噤住打，其間無還手，但係最後嬲得制用生果掟番佢，但無掟中，閉路電視影到曬，應唔應該認打鬥罪，定係唔認等個官判好啲

最尾巴打老母揀唔認罪，但巴打家姐想佢老母認+叫巴打勸佢老母認

大約係咁

打字打咁慢

路狗不如同腦細講忍左佢好耐

貢刀被U mon到

姐係有啦

屌 宜家大學生d波路好左咁多既

呢個真
落街場, d大學生幾勁下

我諗拖打係講緊d大學生妹d波路……

而家D營養好咁多
女大波男米8好正常

屌，又講女

仲諗住咁好死會講下波

Yes 牙milk呢d弱智都有米8

域總

OG

ME 得米五

保蛇兩米

又唔係我講

保蛇肌肉.jpg

人地講緊足球波路 你就.......

男仔冇米七應該可以申請殘障

保蛇一個可以打一千個域仔

申請jor了

呢個真

you

域總悲歌

ching好型棍

呢啲問題好難就咁答架喎
學術討論假設有人街市比人打之後掟嘢
Fighting in public 係香港獨有專用嚟對付示威者嘅公安條例 25 條

Any person who takes part in an unlawful fight in a public place shall be guilty of an offence and shall be liable on summary conviction to a fine at level 2 and to imprisonment for 12 months.

第一就係 "shall be liable on summary conviction" 姐係係 summary offence - 程序比較簡單, 刑罰相對低

要入到嘅 elements 就係
any person
takes part in unlawful fight
public place

any person 同 public place 冇爭議啦唯一就係 takes part in unlawful fight
拿咁就一定係 take part in a fight 架啦唯一就係咪 unlawful
點樣先係 lawful 呢
比如話如果係出於 self defence 你覺得自己受威脅就係喇
但係個還擊一定要 proportional
姐係人哋打你一拳 / 恐嚇你你用刀吉佢就實唔得啦
而家呢個情況其實還擊似係報復多過 self defence
俾人 provoke 不嬲唔係咩 defence 嚟
反而個問題係街咁多人打交好多都私了爭取唔起訴/ 或者起訴都同控方爭簽保守行為之類
到最後其實呢類刑罰都輕
認罪唔認罪都係想唔想攞 discount 嘅分別
不過策略上傳統 court 1 (街市庭) 如果直接認一般比較輕
唔認罪嘅話就好多時候要排期比較麻煩同埋如果入嘅話可能會罰重少少
不過點都好都唔係咩嚴重罪行
最後講多次我幾年前讀完 crim 之後已經冇再掂過亦冇practise 過

禾清好尾機

完全睇唔明禾清講乜

今晚會唔會有奶

google 係人都識啦
其實而家大部分基本嘅法律問題 google 都解答到你
google 解答唔到你嘅你唔正式請個律師你求其問都無人會答你

專業人士同普通人分別

咁都唔明驗下智力好喎
利申排緊隊驗

迷普我認夠你

炮縮求bot

弱智仔無份

矮仔無份

已申請

條女著低胸
跟據千人斬經驗應該有D-E
之後

咁點

射左thx

意大利統一

屌你老味無人想知 再講jer jer生粒粒

我有無份

到king樓時間未??

阿狗咁多法律專家

你條女....

傾緊法律呀

我想搬過太古個邊近返工

yes, london zone 1 想平同埋靜可以買邊到

訓猶長球場，反正都係圖書館

【體育】德甲球隊科隆事隔25年再次打入歐洲賽，並於歐霸盃分組賽被抽中與英超勁旅阿仙奴同組，科隆新加盟的前鋒祖安哥度巴表示，自己急不及待應戰。

科隆於今季歐霸盃與阿仙奴同屬H組，並於周四作客酋長球場，這場賽事定必成為歐霸盃分組賽其中一個焦點。前鋒祖安哥度巴（Jhon Cordoba）認為，對阿仙奴的賽事可以證明球隊的實力，「這是一場精采的賽事，所有人都希望與勁旅比拼，阿仙奴是強勁的對手，不過我們也是一支優秀的球隊，我們將會證明一切。」

這位身高1.86米的24歲哥倫比亞鋒將步大力雄，而且具衝刺力及腳頭甚勁，踢法使然，被國內傳媒稱為「哥倫比亞杜奧巴」，如今在歐洲舞台面對歐洲知名球會阿仙奴，正是他爭取更多人認識的機會。

哥度巴今季由緬恩斯加盟科隆，難免被拿來與去季首席射手莫迪斯迪作比較，哥度巴說，「我已習慣了，我在緬恩斯一切都很順利。莫迪斯迪去季有出色表現，無可避免別人會把我們作出比較，但我來到這裡是要做出成績，科隆簽入我，因為知道我的能力，我可以在球場上做些甚麼。我從第一天就很有信心，我想證明到他們為甚麼要把我帶到這裡。」

對於其哥倫比亞同胞占士洛迪古斯今季亦登陸德甲為拜仁慕尼黑效力，哥度巴說，「占士來到提高了質素，在哥倫比亞會有更多人留意德甲，之前我是唯一一個在這裡，現在有這樣的一個球星在這裡是十分正面，希望這能為更多球員打開德甲大門。」

感動既係，有得見返太子

屌啦星 再講樓
我講地啊 屌哂你地老母

Carlo Ancelotti is reportedly eyeing a return to the Premier League with Arsenal a potential destination. [Express]

太古城正呀

點睇奶媽上埋盤牙

吊你老母 咪講樓啦

今晚靠我carry

又樓又地
搭唔到嘴

><

不了，太舊

趁屙屎上一上黎就見到你地又講女又講法律又講樓
全部搭唔到dad

Same

多日本人妻

咁講頭髮

禿頭狗 你會唔會出黎食飯
幫你醫下個頭

我返工咪係太古

之前識條女住杏花村都唔錯

食餐飯就醫到個頭

應該後備先落場掛

神醫

不了太多老人家

撚緊康山

唔了
唔想再俾你地笑

交通好唔方便，有車另計

比d生髮水佢查下

太古果頭全部都舊
港島好少新供應架

鯉景灣 lor

租既話都係太古城最正
買既就可考慮北角新盤海旋

迷普好熟

係咪就係北角碼頭巴士總站上面果堆？

佢日日king樓點會唔熟

Og連king樓都搭到咀

果度勁多旅遊巴同大陸客

睇過下，好似好閪喎間隔

純粹想g係冰樹咋…都吾會買得起

係呀，依家新起緊，應該呢1,2個月會開售
5分鐘有更橋直達北角站，180度無遮擋海景，新地樓
冇得輸

無野難到og

都未出間格....

Mk子未來人

可唔可以預測下路狗條女會唔會原諒路狗？

八

會
之後路狗飛佢

路狗正仆街

財京台樓po 會見到禾

就放工可唔可以俾我D loser抖下氣

.......

你唔好再拖喇
快手 tum 返人先

tum咩9呀
溝過第2條啦

呢句真

人地拍左 7 年屋企人咁啦
好似你咁當人飛機杯咩

講得好

咁又唔氹人?

總之警犬話乜就唔好做乜就啱

冇撚用

軟弱 或者你係愛佢 但唔肯長大改變自己

Grow the fuck up

Fuck your mum

Daddy

其實我開始懷疑自己仲愛吾愛佢 好似多多野巳經習已為常咁

你一開始問我地已經懷疑緊啦

唔好拖人啦
你要永遠做細路，唔肯承擔責任既，唔好害左個女仔
自己搵返d 同你一樣既player一齊算

Agger with 普子

真

普子講就AGGER
我講就屌

靚仔大晒呀?

條女路狗都頂得順性格咁好呢到大把手足認頭

u mk player 收爹啦

年紀比較大，30碎以上既清可以諗諗佢

入面有路狗d精

7年咩都玩齊哂

我奶呀

你直接奶路狗條jer就得

路清又贏

巨根

呢度有矛30碎以上有負擔既清牙
個個都mk player人生然家唔洗諗將來

路狗去左攤牌末?

路清飛完女又一條好漢

路狗專食姐姐
女友大幾年，又食腦細，下次應該玩熟女人妻

下次同耆齡王爭鮑姐

吊哂樓上咁多位伯母

又食老女人了

唔好下下拖埋人地老母落水得唔得呀含家剷

佢想屌56十路嘛

路狗真係好鍾意食老餅
驅風小子

五十路狗喇以後叫

心姐 鮑姐 CK姐

師奶殺手
k

五六十路狗

五十路狗

踩親你地條尾定殺左你地全家牙
無啦啦成班一齊jer我
平時出公海打仗又吾見你地咁齊心
吊哂你地女朋友 冇女既就吊你地家姐細妹
陷家剷

留返同條女講

五十路清好惡

Og我忍你好耐

無上黎一陣，原來路清鐘意驅風

路狗食老藕

轉話題好嘛
小弟冇乜朋友先分享下自己d感情問題
唔係比你地拎黎笑架

唔差在忍多個po啦

佢地老屈牙

👌jer多陣唔jer

水泡

禾一句野都矛講過…

［迷雲黨又贏］繼英超後，又一個聯賽聽雲加話，準備推行「季前關窗」？

雲加又贏一仗！繼英超賽會後，這位法籍教頭的夢話漸漸遍地開花︰「轉會窗關閉時間提前至球季開始前」一話題，已延伸至另一個歐洲主要聯賽。

德國足球聯賽賽會（DFL）應主席Reinhard Rauball的要求，跟隨英超賽會的步伐邀請參賽球會舉行投票，決定否把來季轉會窗提前至8月1日結束。

這項議題將會在12月在德聯賽會中討論。倘獲得通過，德聯賽會考慮向歐洲足協申請，將這個轉會窗關閉的新日期在整個歐洲推行。

「如果36位行內人士以大比數通過議案，我們就可以透過德國足協提交申請。」Rauball如此道。

12月的會議將包括德國足球聯賽賽會，德甲、德乙球會代表。有如英超，這項安排將在來季推行。

雲加在「轉會窗之役」取得大捷，未知何時可以成功爭取英超歇冬期？大家拭目以待！

文︰請支持小弟的Facebook專頁－拾苟說足球！
原文︰天空體育

你有份笑

Ho ball

Come on you Gunners!
17/18主場球衣85折

笑下刀吾比…

有米真好

共產黨殺到埋身

即係你乞人憎過利狗陷家加埋囉，反省下啦

返工啦你

路狗咁都忍得 屎都食得

次次抽水都見到你=_=

放工了

我係咪認錯名

結婚啦路狗

祝你做爸爸

多謝

我有諗住娶佢，大左肚咪早d結，又唔係養唔起，又唔係想唔負責任

你講緊大波妹定女朋友

結咗就米再出去屌閪了...

係人地自願俾個閪佢屌

Mk子

女朋友，大波妹係好玩，但唔係老婆人選

到時屌你條女

你又想做黑人daddy

你條女咪我條女

錯中複雜

錯綜複雜*

一到撚狗時間 大家就好齊心
一條心反五十路狗👊🏻

下，我住係佢條女個閪入黎，過萬呎

結婚結婚

路SIR條撚好大

G 持五十路bb

兩個一齊立即死

十卜

OT我屌你老母！！同埋山狗去死！！

CLS

佢講緊達子牙

Y

呢兩個月第一次7點前收工

冇$牙結乜鬼婚

輸少次都夠結了
戒煙啦

冇車冇樓冇$ 事業岩岩起步
條女又吾富貴

咁咪一齊捱囉條女都唔介意，
人地都接受到你男人老狗咁多藉口

準備戒🚬

渣住成球野都話冇$ 結婚

戒射波啦

Mathieu Debuchy: "I don't know what will happen because this summer the coach would have let me leave without a transfer fee." #afc

Debuchy: "I wanted to find an exit door, but sadly, it was not possible. Brighton enquired, but that came to nothing." #afc

Debuchy: "Clubs are scared that I haven't played for a while. Maybe my salary is a problem although I'm ready to make an effort on that."

Debuchy: "I am training with the professionals during the week & I am playing with youngsters at the weekend. I am not the future." #afc

我覺得自己未準備好有頭家姐
先26碎

呢樣認真要戒 thx手足

一諗起天日補假 我就忍下去！！！

你到36碎都唔會準備好架啦食屎五十路狗

屌你等得，條女唔等得啊，要人等到變40路先嫁比你？

不如你坦白講自己未玩夠啦

路狗：五十碎先結

路SIR果條7年都係咁等
路SIR條女夠30未

Yes

29多

你都on9
26歲好命啲做人老豆啦
50前已經退得休
好命啲做埋啊爺添啦

講到尾都係想玩女姐

見到你講呢啲覺得世界變了

又LOOP

咁唔好怪人了
個個女人都想30前嫁左去
路SIR搵個條後生D啦

屌你老味係你搵到個有錢老婆

New: Wenger admits Ozil contract talks are on pause p1r.es/2vVGf1p #arsenal #afc

臭燒刀走

有冇手足掛住我

仲要玩五十路果d

佢早排先話想續

咁就放生人啦，條女29，要嫁人架喇

死得未

食咗一日抗生素
準備轉會著孖煙通

9 up only
好似路狗成日話會娶人

醫生話咩

雲加幾時死

名宿又然

你條女幫我含個陣教我

橙尿狗

又話愛球會

Ching 啲對話好 mk

有經驗

你條女係幾含得

佢無靠外家啦

你條女住深灣，比人叫分手未

有讀書姐

你條女撚有我條女咁索

咩意思

佢話出血應該係發炎
叫我食咗一個禮拜藥再睇下咩情況
睇下洗唔洗驗精

應該冇事啦
J 少啲啦

抵佢比班明宿屌

ian wright 又贏

啱啱去參觀海景嘉福
個staff講講下無拿拿介紹埋佢集團旗下豪宅
包括深灣九號

心諗冇上連登都要比迷禾撚

同佢一齊經歷左咁多
呢三四年開始一齊儲錢
大家都想一齊去到終點
但錢銀先岩岩起步
我唔想放佢走
好怕結婚後為錢嘈
要結只少等多3-4年
但我驚直接咁講
佢會話分手

戒啦
早排條女先肯同我搞
搞咗一次就要戒色

直接講你擔心d咩囉
話唔定佢收埋好多錢呢

鳩 up 話開始 plan 1-2 年內
之後拖一年唔係好過份姐

抵啦

佢有幾多我心裡有數
但

屌你又唔洗生仔又唔洗養父母
儲3,4年錢都結唔到婚？

其實你唔生仔都唔洗點擔心錢銀啦
最多以後冇得賭咁多姐

你拎啲錢去買波馬
買兩三轉有錢過+x哥啦

食少包煙同賭少場馬佢已經覺得自己好慘

陣間攞晒全屋既錢,最好按埋層樓
all in科隆win
你聽日可以去註冊了

唔生仔 但開始要養父母
我d仆街家姐嫁左 而且冇做野又生左b
D保險 基金個d開pass比我交
佢老公個邊有錢 但唔拎錢黎

唔想跳樓住 不了

你父母唔係自己有錢咩，要用你d 錢養？

屌柒家姐囉 個老公有無撚用㗎 自己老婆啲保險基金都要人細佬幫手供

普渡真阿

阿仙奴2-0科隆
跟唔跟自己諗

唔係比人呃哂仲要路狗填數咩？

冇 空殻 d錢寄哂返大陸比人都唔留比我
最近仲比d仆街呃左舊錢

不嬲都係架啦

點解咁傻...

個排我冇哂d $真心喊左

你如實同你女友講清楚你屋企情況
佢應該唔會逼婚啦

人係倫敦 岩岩上網買左張波飛
俾左e-ticket我
到時入場可唔可以show電話張ticket入場
無printer

同阿狗講都唔同條女講

要畫返出黎喎

係囉
同條女坦白講擔心啲乜
等佢知你因咩事唔想結婚住嘛
好過乜都唔講 佢會以為你未玩夠唔想結

求教 今晚放相上黎

Yes 唔怪得條女會覺得你唔當佢係屋企人

今晚？

女友不及阿狗親

今晚有牛奶睇

機票都唔駛 波飛應該唔駛掛

其實個女仔真係鐘意你，就算冇錢都一樣會同你結
唔大搞咪得，洗得幾多錢

爹親娘親都不及阿狗親
好感動

老母好中意認屎認屁 耀武揚威
人地面前扮寛老熱情
大陸d有米親戚黎香港
次次老母叫人黎住
又煮大餐 又出街豪食
又買野比人
又寄錢返去
姑寒自己 寛老人地

英國時間晚上8點

事實路狗根本就係未玩夠

咪係
我條女都話第時唔好擺酒
寧願用錢去旅行

有無巴打有經驗

你射唔到嘅結黎做乜野

唉
唔為自己諗都為個仔諗啦

我屌你老母牙-.-

根本就係搵籍口

禾刀喺 London 但係 8 點應該放唔到所以冇買飛
你 member 定 non-member
早啲去可以去 counter 囉實體飛 （幾年前係咁）

好多大陸蝗親國戚都係架啦，嘩你係香港實搵到好多錢啦，不如嘰哩咕嚕

為左面子天好，所謂親戚關係都好，冇錢都要死頂

第時佢都唔係同你一齊了

屌
我外母都叫我同老婆旅行結婚啦
不過我老豆老母話點都要請下人飲咁先無做

唉
你自己諗啦
根本唯一可行嘅辦法就係坦白
除非你根本唔想同佢結婚

佢不知幾撚鍾意我

渣男黎
為左自己開心拖條女既青春

！
Non member 純粹上stubhub買

禾果時係拎人張季票嘟卡入，其實一睇就知我地唔係card holder, 不過門口d staff唔理，仲幫我地嘟同教我地點過中間果度閘

好彩我地兩邊老豆老母都唔要求擺酒

岩岩買既

你靚仔
D STAFF見你出哂水

同埋你貢撚有錢點同
幾十萬對你嚟講濕濕碎啦

禾張 membership card 仲未寄到

禾老豆老母都贊成旅行結婚，唔洗理大陸班蝗親國戚佢地又唔洗煩

唔係要即刻結
你同佢9up下未來大計已經氹得返佢啦

咁咪又係拖

見到地址係6c樓，吾敢寄

禾就不了，擺酒走唔甩🤦🏻‍♂️

我都曾經窮過

唔係有錢但擺酒真係攞辛嚟身

Heiba教me脫貧ok?

記得請我
我去唱阿牛

點翻身？

好驚到時入唔到 聽日飛

咩2c

你又係
貢有錢就唔怕啦

唔係有錢，搞得細、寒酸又會比堆蝗親蟈戚拎黎同邊個邊個比較，搞得大又即係倒錢落海做場show, 咁不如拎果堆錢去一個鐘意既地方旅行結婚

攞苦嚟辛

我宜家窮到冇$交電話費
日日帶飯
唔會出街食
囗喝唔敢買野飲
一支煙分兩次食
你有冇試過

冇食煙唔清楚

普子請埋me ok?人情你都唔介意架la...禾包個手機殼比u當人情黎食反餐ok?

窮就戒煙la

請埋我ok?
封條底橫比你做人情

呢堆我由畢業到依家都係咁

唔食煙，所以最後一個我唔會明

底褲lo擺酒 記得係人生經歷條片到加返你po個張底褲相上去

我請得人黎就唔洗俾人情都得

禾清咁有錢，佢個圈子都係果個階層既人啦...

成餐飯都笠住條底褲食

得你一粒仔

咁樣唔好睇既
我會入返馬經當人情比你

中出佢老婆

其實擺酒應該係咁...明明係叫請飲，變左d親戚貼錢比你做show咁有咩意思

我之前夠日日帶飯唔會出街食

普子請我既話買件 podolski 波衫當人情

唔同階層既人對有錢定義唔同啦，窮撚覺得住居樓已經叫有錢，禾清呢d可能覺得要住獨立居連地皮既先叫有錢...

我就不嬲由細到大都唔係太拎屋企錢架人黎既
以前讀書一星期洗費拎200夠就得
永遠唔會攞多
就算讀完書出黎都係做住m記part time 搵洗費
都無話問過老豆老母拎一分錢

咁大家都知做麥記part time 人工有幾高架啦
一個月咪一萬幾千
做下做下因為夠hea又唔辛苦又多女
又有一班fd 齊圍威喂一齊做
唔覺唔覺hea左幾年

所以最窮就係呢幾年
但又好撚開心

Yes
開心事搞到為錢咁好on9
冇錢就唔搞，小錢就細搞，搞得就唔好計人呢樣果樣啦

有個基佬fd 真係同我講 結婚唱阿牛比我聽

域囝：淘件普子比u

D大陸親戚好中意比較
A:呢間咩酒店黎未聽過既
B:冇魚翅食既
C:上次表姨個女個間酒店大好多

搵u 做6c 見證ok?

我都冇問屋企人囉錢
比前生活費刀係幫人補習

踢波摸你屎忽個個？

一台預俾阿po,手足ok?

yes

大陸d親戚係咁架啦...

但我大佬年底結婚，揀左間cheap酒店擺，我老豆老母一向叫佢唔好擺，去旅行結婚佢又唔肯

Dress code:阿狗波衫

冇證婚牌牙
你搵冚家富

嚇撚死d親戚

紅噹噹牙

Red arsenal tie + suit

請埋雲加

不過如果我係基佬都會中意你個type
又大隻成個kxxxx咁 人品又好

Wa diu 呢個正

禾矛suit

波衫著過去踢波 會食左陣汗味
屌你成枱男人都臭

諗起都不安

域子會每人贊助一件

我同條女共識都係結婚唔大搞，怕麻煩
做show咁好on9
留番d錢將來一齊用好過

成台人provide 一枝水only

我有件puma阿狗po lo 特價買左
加條tie 去飲一流

講埋波衫
7月係kitroom訂咗伴黑色laca
佢上星期打嚟叫我去攞
去到話得件衫 啲字啱啱印哂 叫我拎咗件衫先

要洗錢既話，將d錢用係自己身上好過做場唔知為乜既大龍鳳

話時話域子買波衫單野點

域總就快破產了

用埋結婚d 錢裝修新屋仲好啦

幫親肥佬 小心比年泰版你

He話唔好再問

用啲錢加落裝修費到仲好啦
擺酒根本係出錢請人嚟睇show

Ok

成台得一細碗翅...

唔係掛

全部餸得一細碟

糖水就有得你飲 邊有翅...

係台灣有得電視睇阿狗踢r霸

細個唔識check 中撚過伏
飛龍有時溝埋 china貨做999

吊牙起碼老麥
醉多禾帶酒

間間都有呢d都市傳說，真係怕就上官網買

我去football trend買衫然後kitroom印
啲字quality反而幾好 著住踢咗差唔多年幾都乜甩

閪撚到
7月訂9月先話有貨
去到仲要同我講得衫冇字
屌你老母我訂完你唔留比我？
咁我訂嚟有乜意思
屌喇星 即係book撚咗位去食飯 去到間喇同你講話啱啱冇哂位 你下次再嚟啦
屌

迷普呢兩三年內會結？

結之前講聲牙，要減返20幾磅，唔係你會分唔到禾同JG

諗起要準備九萬幾樣野
仲要黎果d人其實又唔係好enjoy
根本擺酒係一件好on9既事黎

射血精落去 再退返比肥佬

Yes, 成千銀食餐on99既飯

如果岩既話就會呢2,3年結了
最理想係買埋樓就結，唔係既話住上水先都ok

係佢間舖門口all血尿

我屌哂你地牙

最多幾圍 請熟人食一餐
唔洗比人情
好過請唔撚熟親戚

OG咁型典會唔認得牙

請我 大人情 東方定太陽

有d仆街當擺酒係搵錢，唔撚識既都派帖

On9,你乜撚都冇個陣佢肯跟你7年，而家你開始起步你驚人嫌你？
內射個陣唔見你驚？

吾言早

你地高禾兩個頭，禾都唔知同唔同你地影相好了

祝你連生貴子，三年抱四

Mk清有point

我就係結婚之後老豆同我提過叫我返去幫下佢手
之後過半年左右佢又同我講下
咁咪返去幫下手囉

佢個陣咁岩又頂左我仆街姑丈個盤野做
點仆街就唔講啦
原因係我姑媽對我老豆都幾好，係姑丈仆鳩街
咁我老豆又係好重情重義既人黎
咁我姑媽死左好多年
我個姑丈將檔野愈做愈柒
做到蝕錢都覺得無問題
廢事佢檔野比左人做
咁咪同左個超on9既價頂左黎做叫還我姑媽心願啦

咁佢叫到我咪返去幫佢睇住呢盤野囉
由我入之前年年蝕錢
到而家叫做過千萬營業額
咁花紅個啲當然分得多啲啦
咁要翻身有幾難

Suzuki

商業奇才

胎胎刀系三胞胎

同班真係frd既講佢地真係會祝福你
一班唔熟既叫佢地黎飲真係好無謂

Heiba

我想生四個 我條女話2個
之後我話有錢生 我生夠一打

希望有福份但唔係宜家

講咁多做咩
你叫佢問下自己究竟想唔想同條女結先啦
定你根本唔捨得放棄呢段關係先至唔想分手

90%係後者

後者代表咩
當有一個人取代到現任既時候
路狗一定會貪新忘舊
飛左而家呢個

下個月就有

當條女豬乸

溝條有錢婆中出佢

yes 酒店book個場自助餐 20-40k 就搞點

一個都唔生
覺得香港唔適合小朋友

冇咁好福氣

真系生夠一隊足球隊

直接生夠十兄弟

其實根本係害怕結婚既藉口

唔係商業奇才啦
我姑媽呢檔野行內好撚出名
個個都好尊敬佢

只係我姑媽死左之後姑丈亂咁玩
用成本價賣貨比人都做得出

其實我只係將啲貨價調返正常水平做生意已經有錢賺

意外既野

良好基因 個個能人異士

可唔可以做你親戚？

阿仙奴意外攞歐聯

佢養寵物

阿仙奴一拎歐聯U即生

唔係果個圈子好難識到唔係自己階層既人

咁做佢隻狗ok？

U 令囝

唔好係我面前扮專家

哦

又唔係，我都識到你呢d男神啦

我返學身邊都有啲有錢人
有個屋企喺旺區有間舖收租
有一個美國回流等讀完老母打本比佢開舖
得我貢撚窮

真心覺得依家d靚仔好慘
以前我地剩係幼稚園小學中學大學
依家pre pm, pm, 小學中學大學
仲要學十鳩幾樣野
個timetable full到仆街

當然我口中嘅有錢都唔及迷禾口中嘅唔算有錢

冇哂童真先慘 九歲比老豆推出黎搵錢

仲要無得靠賣精脫貧

我個侄下年k3,佢老母同佢讀緊莎屎比牙

禾刀睇5明

神條春咩，大眾臉

U先係男人之中既典範

我有個同學屋企都系有好多間舖

你d甩毛基因

無拿拿jer我碌鳩

起碼我啲鳩毛都多過你啲頭髮

禾矮窮毒柒油，點及得上你，彥祖二代目

呢啲人渣野都有人認專家

有時好怨我老豆
沙士個年渣住幾球cash
我老母叫佢多幾層樓死都唔買
拎哂去包二奶

沙士有幾多個肯搏啊

為兩個仔著想都好呀

國師比人打到牙齒移位

沙士唔會有人買樓
果陣街都唔敢出，買咩樓

隻PES真係玩壞手
奇撚怪怪咁

成班馬後炮

為你著想到頭黎你咪又係掛住打飛機打到做x道獵人

我都好憎禾老豆，死都唔肯比d錢我洗

夠膽返工放工 唔夠膽買樓

我中學老師沙士個陣問老豆借錢買左西灣河個單位
而家升到唔知幾多倍了

屌你地咩-.-
認真king緊又要jer我碌鳩

我個陣本身小六有得玩畢業旅行
因為沙屎搞到無得去

獵人子化身

你唔係又有樓又有鋪咩

清貢撚後生已經貢有錢

咁呢樣唔係事實咩

沙士果陣你幾多碎？

果陣沙士MASK都唔用照出街

個陣我先5碎

果陣好細個老母晚晚煲苦瓜湯

冇舖

呢位清好似住太子

升中一

個陣唔係興板藍根咩
記得日日係屋企打LF2同aoe

rich

小學雞only

係
個陣我玩緊runescape

你地呢班淫生然家係唔會明我地呢d貧下中農既奮鬥史，當年又要dse又要諗買樓係好撚辛苦

Heiba 咁後生既咩

有樓足矣

我果年考會考，平時出街條街好少人
一咳加有燒已經要隔離，根本冇乜人會消費
有錢都留住旁身，仲話買樓

冇野 自膠

好似26碎

已經係人生然家

個陣連啲地產佬都唔敢出手
真係敢買個啲真係抵佢地賺

我衰d 咁講，如果黎多次沙士，一樣冇人敢買樓

03唔買，04買都升幾倍啦

返親學校刀要check體溫

真係好衰

邊有人夠膽買

足條撚，早知個時買大d

夠啦屌 你又唔係大大份

禾刀系走先，巧多人生然家系度

禾應該一世都脫吾到貧

屋企90時代初買左

Me too

禾開post了

1001

得600幾唔夠用
想買大d同隻狗玩，想要個大d既廳